有無人知大粒墨近況點

屌佢老母 有無俾啲獄友恰

佢一定是2019年風雲人物，雖然俾人放上枱

有無俾獄友爆菊

佢憑咩可以咁低調龜縮咁耐？

[突發] 中環忽現連儂牆

Who

睇怕條大陸仔沖涼跌咗番梘都唔夠膽執...

成個香港爭啲因爲佢無撚咗啊

呢個人出黎第一件事一定要整容
咁易認

希望佢無好日子過啦

墨都可以脫
嗰對下三白眼 真係唔知點搞

有無人一齊送佢番台灣

呢種樣咁撚面目可憎
應該大把人見佢一獲想打佢三穫

戴大眼仔

政府明明有方法送去去台灣法辦，但係都唔送

會係另一個政治炸彈

你啱啱出嚟 ? 入邊無遇到佢咩 ?

完全不關這個人事。 全因為林鄭。

罪魁禍首係大粒墨
佢就算唔係主謀，都係幫兇